王國紀元改版 要你好看

好撚煩

沒有聯盟的黃先生

其實個音樂幾正

新版個rap幾好聽喎
呢幾次都冇skip

我屌你老母
香蕉

大家好 我是香蕉

我祝香蕉死左之後比人燒春袋

好撚煩呀